{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 마법의성펜션(22년 리모델링, 스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約をする前に必ず注意しなければならないことがあります。 未成年者が予約をするには、保護者の事前同意が必要です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 そして、最大人数を超えた場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、当該ペンション以外は入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 また、宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を必ずお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際、当店の駐車可能スペースをご利用いただけます。 また、子供たちが休暇を楽しめるようにキッズ遊び場を室内に用意しました。 幸せな休息のために一緒に遊歩道を歩いてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者が予約するには、保護者の事前同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、当該ペンション以外は入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用に関してはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金の誤反映があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "入室の際、当店の駐車可能スペースをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供たちが遊べる場所はありますか？",
            "answer": "また、子供たちが休暇を楽しめるようにキッズ遊び場を室内に用意しました。"
        },
        {
            "question": "周辺の散策コースはありますか？",
            "answer": "幸せな休息のために一緒に遊歩道を歩いてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 819
    }
}